%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
%%% Laboratory report v2
%%% Universidad de Costa Rica
%%% Timna Belinda Brown Ramírez
%%% timna.brown@ucr.ac.cr
%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
\documentclass{article}

\usepackage[letterpaper, margin=1.15in]{geometry}
\usepackage[spanish]{babel}
\usepackage[utf8]{inputenc}
\usepackage{tikz}
\usepackage{hyperref}
\usepackage{amsmath}
\usepackage{amssymb}
\usepackage{siunitx}
\usepackage{color}
\usepackage{xcolor}
\usepackage{float}
\usepackage{tcolorbox}
\usepackage{listings}
\usepackage{booktabs}
\usepackage{url}
\usepackage{float}
\usepackage{placeins}
\usepackage{multirow}
\usepackage[colorlinks=true,urlcolor=black,linkcolor=black,citecolor=black]{hyperref}

\usepackage{listings}
\usepackage{xcolor}

% Color definitions
\definecolor{darkblue}{rgb}{0 , 0.054 , 0.196}
\definecolor{mygreen}{rgb}{0,0.6,0}
\definecolor{mygray}{rgb}{0.8,0.8,0.8}
\definecolor{codeBG}{rgb}{0.9, 0.97, 0.9}
\definecolor{mymauve}{rgb}{0.58,0,0.82}
\definecolor{codegreen}{rgb}{0,0.6,0}
\definecolor{codegray}{rgb}{0.5,0.5,0.5}
\definecolor{codepurple}{rgb}{0.58,0,0.82}
\definecolor{backcolour}{rgb}{0.95,0.95,0.92}

\lstdefinestyle{mystyle}{
    backgroundcolor=\color{backcolour},   
    commentstyle=\color{codegreen},
    keywordstyle=\color{magenta},
    numberstyle=\tiny\color{codegray},
    stringstyle=\color{codepurple},
    basicstyle=\ttfamily\footnotesize,
    breakatwhitespace=false,         
    breaklines=true,                 
    captionpos=b,                    
    keepspaces=true,                 
    numbers=left,                    
    numbersep=5pt,                  
    showspaces=false,                
    showstringspaces=false,
    showtabs=false,                  
    tabsize=2
}

\lstset{style=mystyle}
\renewcommand\lstlistingname{Código}
\renewcommand\lstlistlistingname{Códigos}


\addto\captionsspanish{% Replace "english" with the language you use
  \renewcommand{\contentsname}%
    {Tabla de contenidos}%
}

\title{
    \begin{tikzpicture}[overlay, remember picture]
        \node[anchor=north west, %anchor is upper left corner of the graphic
            xshift=3cm, %shifting around
            yshift=-4cm] 
            at (current page.north west) %left upper corner of the page
        {\includegraphics[height=1.3cm]{img/logoEIE.png}};
    \end{tikzpicture}
    \begin{tikzpicture}[overlay, remember picture]
        \node[anchor=north east, %anchor is upper left corner of the graphic
            xshift=-3cm, %shifting around
            yshift=-4cm] 
            at (current page.north east) %left upper corner of the page
        {\includegraphics[height=1.3cm]{img/logoUCR.png}};
    \end{tikzpicture}
    \Large 
        \textbf{Universidad de Costa Rica}\\
        Facultad de Ingeniería\\
        Escuela de Ingeniería Eléctrica\\~\\
        \texttt{IE-0499} Proyecto Eléctrico
    ~\\~\\ \\
    
    {\LARGE  Selección de Especificaciones \\}
}


\author{Rojas Zumbado, Laura María \quad B76798\\
}
\date{II-2020}


\begin{document}
%%%%%%%%%%%%%%%
% Portada, punto 1
%%%%%%%%%%%%%%%

% portada
\maketitle

% Combinar la tabla de contenidos y el índice de figuras en una sección.
\newpage
%\hrule
%\hrule
%\tableofcontents
%\hspace{5mm}
%\hrule
%\hrule
%\listoffigures 
%\hspace{5mm}
%\hrule
%\hrule

%%%%%%%%%%%%%%%
% Chips de Control
%%%%%%%%%%%%%%%
\newpage
\include{contenido/LEDcontrolChip}
\include{contenido/interactCam}




%%%%%%%%%%%%%%%
% Bibliografía
%%%%%%%%%%%%%%%
\newpage

\hspace{5mm}
\bibliographystyle{plain}
\bibliography{b.bib}
\newpage

\end{document}
